有冇人做開小丑

個人成日嘻皮笑臉 永遠做下把位
人人當你小丑 你以為咁人地會開心會鐘意同你相處
但最後換黎嘅係人人都當你on9
冇錯 人人都鐘意你 但只係當你小丑

當你認真嘅時候唔會理你 唔會尊重你
因為你係個小丑
當你唔開心嘅時候唔會諗下你感受
因為你不嬲都笑笑口 又點會唔開心

連自己女朋友都唔尊重你 講野唔會諗你感受 因為你往往都強顏歡笑 驚佢會冇癮會唔開心
當你唔開心靜落黎 佢唔會諗你係咪唔開心
因為你比人嘅感覺根本就唔會唔開心
個人鳩到連補習嘅小朋友都唔會尊重你
就係因為做慣小丑 以為自己咁就係易相處 會得到認同

有冇人明我講乜鳩？

我 次次一有咩唔開心都搵唔到人傾訴

係 其實可以搵嘅人係有
但唔會搵 因為驚會破壞一直以黎建立嘅形象
簡單啲講 怕柒

同我情況一樣，由以前到依加係同事，朋友面前都係搞笑果個，扮下傻，扮厚面皮。大聲講大聲笑，當你有一日心情唔好冇出聲就會覺得你欠左佢地。

同樣都係小丑 起碼巴打你有女朋友

連佢都當我係小丑嘅時候
當我唔開心嘅時候 其實都係得自己一個

我番學都係咁

間唔中就有戇鳩仔開呢啲post

唔on9就唔會甘願做傻仔

好慘 巴打有無試過忍唔住喊

曾經係 但後來意識到咁樣唔得
所以慢慢少左做小丑
其他人看待我嘅目光都改變左

咁又冇

我又唔想做人咩都咁認真 但又希望人知道我只係扮on9